有無邊個牌子既jogger為高瘦人士設計？

一係褲腳太高
一係褲頭太鬆

無pat都著得唔好睇啦

Jogger要pat既咩

男人無屎忽 比套名牌老西你都襯唔起